原來豬腦今屆仲未入過波，幾時讓返個位俾莫拉達？

唔怪得雲加唔留佢，咁垃圾